西九龍賣雪糕個哥哥仔宜加點？

轉左去邊到做？有無fb follow ?

無人理啦 影完相 打完卡就走啦 仲會理你咁多咩

好似話準備結婚
暫時係唔同活動到擺下檔
無視好似有訪問過

謝謝，咁都好，算係美滿